# gocrypto

#### 介绍

对标准库crypto相关包进行简单的包装，使加解密更简单。

aes加解密(CBC,CBC,CFB)

hash值的计算

ecc加解密与签名

hmac进行消息认证

rsa加解密签名

des

#### 软件架构
软件架构说明


#### 安装教程

1.  go get "jihulab.com/rickyngu/gocrypto"

#### 使用说明

1.  `import "jihulab.com/rickyngu/gocrypto/package"`


其他的函数使用请查看注释和的对应包下的xxx_test.go文件
